（日經）班女人究竟識唔識行路？

今日遇到三個女人行行下，突然係路中心停左係度

第一次一個老婆婆我都算，之後2個廿幾三十幾歲都係急，真係無分年齡，個撚個都唔識行路既

一個上晝遇到三個呀屌你老母

通常我都照撞埋去

非禮啊

佢地行路以為成條街都係自己

岩呀，撞埋去即刻”摺”佢

幻想下如果俾佢地揸車會點

我通常會停唔切,由腳柄踩到落鞋